好心啲獌迷咁柒就潛水啦 成日都要突個龜頭出黎自取其辱

望下英超個積分榜
睇下自己隊波排第幾
再望下利記排緊邊 先好出黎踩利啦
輸俾隊降班隊叫咩哈唔知乜
就繼續潛水 唔好丟人現眼啦

邊有輸

咪臭係 和到榜尾架人地

手快打錯

樓主利迷
利咪又係冇冠

唔好潛水

利記排第幾